統計。 今日有幾多手足跳左閘

跳左 正評

無跳 負評

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

垃圾唔敢跳 去左搭巴士

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

不合作運動

無搭好耐

唔好意思 借個位嚟

[黨鐵春袋] 仲未有人講話要圍鳩港鐵要求交代831太子站事件?

P牌比唔到正評，依家準備跳多轉

經過旺角站好撚急尿 直接跳咗入去去廁所 利申平時唔會搭狗鐵

已跳
利申：跳完先見到有一排狗企左係閘外20米
有2個仲望住我

Easy 發夢跳過一次就返唔到轉頭

無跳
唔搭黨鐵

Jumped
Declaration of interest: After i have jumped, i saw a row of popo stands at around 20 meter near the gateThere are two polos look at me

p 牌不能投

我跳左好多次 但係眼見好多人都好怕跳

What happened next

隔離有個黃衫
照跳

NothingI turned right and walk into bus station

唔敢跳但爬左，都係柒少少姐